聰明就會溝到女

屌你老母臭閪
人又戇鳩，又唔識講嘢
溝女？
咁多人死又唔見你死

戇撚柒鳩鳩
弱智死埋一邊啦冚家拎
冇人想見撚到我個樣，聽到我把聲呀
點解呀
點解咁多人死又唔見我死呀
點撚解呀

不過唔緊要
我而家跳落去就ok

跳完都係冇女

Ching唔好做傻事
呀源都結到婚，跳咗就真係溝唔到女

唔好啊

你跳咗咁其他A0毒撚點算

去私樓度跳幫輕下樓價ok?

見到你個撚樣，聽到你把閪聲就真係想死

樓價升跌需視乎市場環境及需求
而不是由一兩種兇案所導致的

屌你到時候上到車咪又係希望個樓價只升唔跌
呢個係資產階級同無產階級永遠嘅鬥爭
中國死撚咗咁多革命烈士中國有冇改變過呀？

生活係香港本身就係錯

大家都遲咗出世，不過童年已經好過00後
你咁講，生長喺鬼國都係錯添呀

無女

HKU=前途無可限量

我無女=唔聰明

我入唔到HKU=弱智

睇得出

自己都不愛怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

唔關事
當你鍾意嘅人係個醒目女嘅時候，你就會覺得自己好撚蠢，好似做咩講咩都唔啱佢心水
唔知點樣先至可以同佢關係好啲
同時你又見佢同啲醒目仔有來有往嘅時候，你就會覺得自己差人地一大截

每個人叻既野都唔同架嘛
可能其他男仔叻口才 叻轉數快
咁你都有其他野叻同特別架嘛～

其實呢啲都有得練
係而家諗番起嬲自己戇鳩

冇番咁上下轉數好大鑊

冷靜呀雞翼巴
咁就end game你甘心咩

點樣可以愛自己
好憎自己

喺下面開緊po